# Strong Passwords
![NodeJS](https://img.shields.io/badge/Node.JS-%23378D3B.svg?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white) ![Node Version](https://img.shields.io/static/v1?label=Version&message=18.18.0&style=for-the-badge&labelColor=4BAE4F&color=2E7D32&logo=node.js&logoColor=ffffff) ![LICENSE](https://img.shields.io/static/v1?label=LICENSE&message=MIT&style=for-the-badge) [<img alt="downloadbtn" src="https://dabuttonfactory.com/button.png?t=İndir %2F Download&f=Ubuntu-Bold&ts=30&tc=fff&hp=15&vp=15&c=6&bgt=unicolored&bgc=238636&bs=4&bc=37914a" height="30px">](https://github.com/sanalzio/srgpass/releases)

## Açıklama / Description
[[ 🇹🇷 Türkçe]](https://tr.wikipedia.org/wiki/T%C3%BCrkiye) Komut satırı arayüzlü bir şifre yöneticisidir.

[en] CLI password manager.

## İndir / Download
[<img alt="downloadbtn" src="https://dabuttonfactory.com/button.png?t=İndir %2F Download&f=Ubuntu-Bold&ts=30&tc=fff&hp=15&vp=15&c=6&bgt=unicolored&bgc=238636&bs=4&bc=37914a" height="45px">](https://github.com/sanalzio/srgpass/releases)

## Yarım menüsü / Help menu
[[ 🇹🇷 ] Türkçe](https://tr.wikipedia.org/wiki/T%C3%BCrkiye)

```
                       Strong Paswords X.X.X

            Kullanımı: ./srgpass <?argümalar>


           --help / -h / ? : Bu menüyü gösterir.
     --create / c : Hesap kaydetme menüsünde başlatır.
             --remove / r : Varolan bir hesabı siler.
          --get / g : Hesap bilgilerinizi iletir.
         --accounts / as : Hesaplarınızı listeler.
        --export / e : Bilgilerinizi dışa aktarır.
         --import / i : Bilgilerinizi içe aktarır.
  --chanagemethod / cm : Şifreleme yöntemini değiştirir.
```

[engilsh]

```
                       Strong Paswords X.X.X

              Usage: ./srgpass <?arguments>


           --help / -h / ? : Displays this menu.
    --create / c : Initiates the account creation menu.
            --remove / r : Deletes an existing account.
       --get / g : Fetches your account information.
          --accounts / as : Lists your accounts.
         --export / e : Exports your information.
         --import / i : Imports your information.
   --chanagemethod / cm : Changes the encryption method.
```

## İçe aktarma hilesi / Import trick
[[ 🇹🇷 ] Türkçe](https://tr.wikipedia.org/wiki/T%C3%BCrkiye)
Bu projeye rahatlıkla chrome yada chromium tabanlı tarayıcılarınızdan elde edindiğiniz `.csv` dosyalarınızı ile içe aktarabilirsiniz.

[engilsh]
You can easily import this project with your `.csv` files obtained from your chrome or chromium based browsers.

## Çeivri / Translation
[[ 🇹🇷 ] Türkçe](https://tr.wikipedia.org/wiki/T%C3%BCrkiye)
Sadece translate.txt dosyasını çevirmeniz yeterlidir.

[engilsh]
Just translate the `translate.txt` file.

## Lisans / License
[MIT](https://mit-license.org/)